成個人好抑鬱 好憎咁樣既自己

我好少朋友 想打上呢個平台發洩一下
我今年18歲 係7年前我老豆肺癌過左身 果陣我都係小學6年級到 我媽日日喊 果陣我變左單親家庭
我好驚有人問起我老豆 我會講大話我老豆出左差 我唔想比人知我係單親家庭 我自卑 唔想見到人地同情我 我唔想柒到係朋友面前喊 我知道我老豆想我讀好書
我係band1英中讀書 頭3年日日打機 最差考尾十 到高form我知道自己唔可以再咁 我介左打機 慢慢升到八十幾名 再升六十幾年 最後form6升到四十幾名 我果3年 我媽用左好多好多錢係補習到 大型補習社幾乎間間都有補 仲有私補Maths 真係洗左好多錢 我可能因為真係好撚死蠢 就算點補 DSE都係best5得17 我考DSE果陣已經情緒不穩 會喊 溫書溫到自己撕爛practise paper 介手介到出哂血都試過
我覺得分數係一切 我知我爸想我讀好書 但我都係入唔到大學 我鐘意畫畫 電繪 油畫 針筆 素描 幾乎全部都鐘意
我太自大 無諗過會失手...我除左Jupas 咩都無報過 放榜先沖去報graphic design點知太遲 full哂 結果讀左interior design

惡夢就開始了 我無咩空間感又唔識3D野 手工好撚差 我整model可以話全班最樣衰果個 我好努力 日日做project 真係唔停咁做 做完比sir改 改完再做 sir話我好勤力 但係始終我無接觸過呢方面 我用哂所有時間係project 到 每日訓3-4個鐘起身 但都係C- 我無氣餒 讀左3個SEM 我已經好盡力 但成績每況愈下 我頂唔順 仲有2個SEM就grad 我同媽傾過 讀得好大壓力 同我同組既人唔點做野 基本差不多我做左6-7成野 一組5-6個人 我起碼做左60% 有部分仲叫極唔郁 我好想高分 我頂唔順 又要做自己野 又要理group project 我都有介手 自己傷害自己 撞牆 大喊
我唔想自己成績差 我仲諗住搏入大學 讀得太大壓力 我係屋企人 雙方同意下 退左學

原本以為會好開心 唔洗再理分數 但係望住同齡既人開緊SEM4 突然覺得自己係要讀書 但如果一讀又好似之前咁 讀到灰同好頹 我係咁搵工 我始終覺得自己前途無哂 一片黑暗
明明我放左咁多錢係讀書到 好似到頭來 得個吉 我自從高form 讀書同做功課都好認真 完全無hea過 但最後都選擇退學 浪費哂我媽放係我身上既金錢同心機 我爸都好想我讀好書 結果搞成咁 覺得自己好仆街 好想打死自己

我自己心理都有其他問題 我之前47kg 155cm比人笑肥 我唔食野 絕食 減到去42-43kg 依家157cm 一食左油野就好想扣喉 好驚肥 會日日磅重磅不停 屋企買左3個磅 我驚唔準 日日都唔食野 肥少少就好崩潰 我呢個心理問題好嚴重

之前去朋友屋企見到佢地食飯 有講有笑果重種家庭幸福 先覺得自己根本無可能再有 我都好想同屋企人齊齊整整食飯 講下笑 我爸過身之後 我媽一直返長工 好夜先返 我好少朋友 我一係唔食野 一係自己一個人買外買 咁多年 做咩都慣左一個人 我真係好羨慕人地

自己性格比較內向 鐘意係屋企打機 彈結他 畫畫 打機以前都係單排 如果假期 基本上無人搵我 我都係一個人過 暑假試過2個月都係屋企 完全無出街 因為減肥 三餐都唔點食 我都想識下朋友 見到好多朋友出pool 突然覺得自己呢種死宅 有人要先好笑

我呢排情緒又開始唔穩定 我有長期性耳鳴 一情緒不穩就好大聲 24小時係耳仔響 好嘈好煩 我好灰 好迷惘 唔知前面條路點行

其實要講都講完
如果你地睇到呢到 多謝哂你地聽我發洩 我知我好煩

有無人傾下計

hi bro 有人係到聽緊你講野

有冇試過睇醫生呀？
我自己有抑鬱食緊藥 情緒都唔穩定 加上最近失戀

咁你而家最想要咩 家庭?

其實呢
得專業人士幫到你
我哋最多陪你

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

tg？我都係絲
同你情況9成似
互相療傷吧

揾下社工
考慮quit hd

我覺得可能係樓主喺中學個陣已經開始畀太大壓力自己
因為你父親早離世
而且佢希望你讀到書
加埋媽媽將佢有嘅錢畀哂你補習
令你唔想辜負佢哋對你嘅期望
從而畀太大壓力自己
樓主唔好覺得自己辜負咗雙親對你嘅期望
因為佢哋都唔希望見到你因為學業壓力而搞到咁
我見樓主你話自己好驚食油野食完會扣喉
同埋都知道你情緒唔穩定同耳仔成日覺得有D聲
我會建議你去睇下醫生
因為你嘅情緒問題真係幾嚴重
等你情緒問題穩定咗先再重返校園
好多謝你願意將自己嘅故事放上嚟
我哋唔會覺得你煩㗎
我哋隨時都會聽你傾訴

好啊 絲打識多個朋友！

我好少用tg 係咪比user name你就加到？

Quit左了了

點解你比人bully 係無原因咁bully你？
我都好想改內向性格

無人約

無睇啊 你失戀我都唔知講咩好 我味經歷過 可能下個更好呢

thx

我耳鳴用左好多錢都醫唔好 係之前DSE太大壓力迫出黎 得右耳耳鳴 24個鐘響不停咁
我好想自己好瘦好瘦 食完野 想扣喉

乜班人咁仆街既 現實社會總有呢種人 講真 好難反抗到

Wise choice

I am here

比你id我！！！

改左名唔記得

你有住hall bo都有得玩啦

How about roommate

Really

你都可以溝返個架

可以加埋我嗎？

絲打take care

同我女朋友一樣

大是大非前唔開得膠post
咩機場post唔記得
唔緊要喎係宣洩情緒一種
係到講好過自己收埋
又冇人知你邊個

如果唔想晒屋企人錢 就自己揾錢番儲錢啦
一年 邊番邊念讀咩 讀之前睇下相關野先
讀書就盡力啦 一定有大學既 不過係好定冇咁好之分

睇晒
都見到你好努力架啦
情緒唔穩定可以搵我傾下呀

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

唔好同人地比較
人比人，比死人
老土啲講，比你不幸嘅人好多
你估連登仔女咁多都係六呎高、18cm、神科畢業、百萬年薪咩？
大家都係普通人，單親家庭亦好普遍
我以前啲同學，最熟嗰啲都係單親
係，感覺冇咁齊齊整整，但都一樣可以幸福
你估父母雙全又一定係健康家庭？
你唔係唔見啲巴打、絲打對住藍絲父母日嘈夜嘈
父母一齊住關係都可以好疏離，好陌生

唔好被小小挫折擊倒
你鍾意藝術，有冇諗過讀藝術治療？(Art Therapy)
可以發揮所長又能幫人
幫人嘅過程就可會知足，感恩

仲有，多啲陪阿媽，你得佢一個親人

共勉之

去下旅行，見識下世界啦
或者做義工

獨遊有獨遊嘅好處
唔使下下就人、等人
鍾意去邊、食乜都隨心

好多人都係單親家庭長大
唔洗自卑

建議你搵輔導傾下計

我有聽，我support你
加油，唔好傷害自己身體
身邊無fd聽呢到大把人聽
你媽媽都唔想見到你受傷

我有睇哂個post㗎
巴打唔洗睇低自己，其實42、43kg係好瘦好瘦，你唔洗擔心自己肥，就算真係重咗，都只係去返正常水平。只要你想瘦，隨時都減得返，唔洗咁擔心逼自己唔食嘢㗎
自己睇自己同人地睇可以落差好大，人地眼中嘅你一定無你想像咁差㗎

我都係咁自從中學唯一既知己到外國留學之後就過緊一人生活，成個中學都係一個人。而家入左U，同人唔識交流同玩game，所以唔入羣，準備solo四年
利申：覺得自己好垃圾

絲打 我今年22歲 都同你一樣爸爸早走 果陣我先小一
壓力好大 仲要照顧番媽咪既情緒
我都簡左科好後悔既科最後岩岩今個月極極極勉強畢業
反而畢左業個人諗開左 起碼出黎社會 我已經係代表住自己 唔洗再顧住屋企人點點點 你俾夠家用你媽媽洗 其他你想番咩工幾時番邊到番全部你自己簡
你同媽媽都需要時間去成長 過程一定唔係輕鬆
things become easy when you finish it hard
有時悲觀到一個點 換個角度睇成件事都會唔同左好多
幾辛苦都好 記得笑下 同埋多啲嗲下陪下媽媽 因為你成長既同時媽媽已經慢慢咁變老

好啊 我遲左覆你唔好意思 我一陣係tg hi你

好啊！比tg我

唔好意思 遲左覆 我id係amuuouo

香港真係痴撚線...
我出黎做野五年，中途又讀一年書轉行
跟住撈唔掂又做番本行
浮浮沈沈，我都好憎自己，呢一兩年開始對於未來無晒期待既事物

絲打平時打開咩GAME

打開英雄聯盟 打左都6年幾 有時打手機果隻PUBG 都無點打其他Game

絲打hd畢業咁滯先18歲咁年輕？

我下個月19了 如果讀到grad就2020 5月 都係19到

我都算半個過來人
17歲岩岩dse放榜個陣老豆過左身
本身半荒廢學業 好彩捱左兩年asso入左cu
個刻真係好難捱 但係過左睇番會覺得成長左好多
希望你唔好放棄

好奇想問GPA幾多入返CU?

有無絲打可以同我做下朋友 姐係出街 食飯 唱下K咁
我好少朋友 唔敢點煩佢地可唔可以tg傾下計

睇曬成篇
建議你訓多d 睡眠一定要充足
157cm 如果你係男既話 更加要食多d

唔係 我係女

幾好啊